python3一問

即係要點

邊啲係要打返自己啲Url

你一run佢自然會叫你打url㗎啦,

唔明你問咩

要打曬幅圖啲野先?

其實你想parse ig定想普通request其他網先,做法唔同

你唔copy段code點run呢

IG，但佢重可以用嚟做啲咩

佢想個ig post搵返張圖嘅url,which is嗰行有og:img,跟住攞嗰行url頭去到尾,然後download

你可以分拆幾部分
1 make request
2. parse html
3. download

咁你咪可以parse其他網,e.g.股價網
或者sequential咁download圖片,由1去到100咁

對於cmd都唔識嘅我發現咗新大陸